多數征服少數，多數靠欺凌

少數征服多數，多數靠欺騙

為安全起見最好確立一條死線

睇完w&fm

最保險建議用恐懼扣幾個零

不嬲都係。

邊個時間多（失業人士），邊個錢多（網絡輿論評論員）

連高登好多，尤其係政事台，來來去去都係果班人。